[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (25)

入黎擺低負評就走 不如比少少建議小弟先?

---
羽墨書院終四散 重整旗鼓再聚頭
唐明之戰將開幕 唯看仁甲手中線
---
支持樓主 請多投票同比低正評
如果讀者們想閒聊吹水的話 可轉到路仔場外區

---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
Post(16)：
Post(17)：
Post(18)：
Post(19)：
Post(20)：
Post(21)：
Post(22)：
Post(23)：
Post(24)：

*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---A---

這…不是回答的時候。

我沒有回答他的問題，一個踏步便上前再次向鐵無心發起進攻，鐵無心把玄鐵鎚轟到面前，強裂的震動將我的動作稍稍延緩，就在此時，鐵無心手中一轉，用玄鐵鎚將地上塵土翻起。
一陣塵土將我眼前的視線擋著了，鐵無心此時再說道「仁甲，我也要認真起來了。」

甚麼！？認真起來？

「雷霆八式！」鐵無心在塵土後方大吼道。
忽爾，塵土之後傳來如像雷鳴般「轟」的一聲，將我震懾著！而我正想提防之時，一個厚重而龐大的物件從我右方飛來。
我隨即後退，然後玄鐵鎚便在我原來的位置掠過，但我才後退兩步，鐵無心便從玄鐵鎚的路徑之上再次接過玄鐵鎚，馬上乘勢追擊過來。

我緩緩後退一步，鐵無心竟運全力往地上轟擊一下，那雷鳴般轟鳴之聲再次傳來，同時間塵土再次揚起！

前？左？右？

正疑惑著鐵無心會從那個方向攻過來之際，一個身影從塵土之中一躍而出！鐵無心跳到半空之中，同時間伴隨著強大的旋轉準備用玄鐵鎚往我攻來…

A. 閃
B. 擋
C. 反擊

B

C

9票呀

c

之前講好個張地圖 不日發放

擋應該俾人一野抽到唔見左

樓豬齊票之後改九票應該有古惑
正確答案係A

真
路叔同人鬥攻先贏是常識吧

講左好多次因為無甜所以負皮你再問都係咁答

1:4

C勝

遲下會再有甜

唔好係同隻雞

想睇入妓院同真雞玩69

推

叫雞番外篇

巴打們識食
叫雞一定要奶閪

C. 反擊

唔知霜兒殺左湘兒未呢

---C---

此時，我的心中再次出現了一句話…

「攻其不得不守之處」

鐵無心的攻擊固然是剛猛之極，擋不得而又難以閃避…與其強行去擋，倒不如以攻代守！
我將九斷劍拋高，再將冬雪換回右手，抬手向著鐵無心那旋轉間的空隙指去，這劍尖直指向鐵無心的咽喉！
而此時，在半空中落下的鐵無心亦在這千鈞一髮之間發現了路仁甲的用意，隨即輕輕偏開了攻擊。又正因玄鐵鎚的旋轉，以及那驚人的重量所帶動下，鐵無心的輕輕一個偏差，便將整個攻擊帶開了數尺之遠。

…
鐵無心再次落到地面之上，停在了路仁甲身旁這數尺之外的地方，但此時，兩人都不敢再貿然進攻。
路仁甲剛剛的一記反擊？鐵無心剛剛的鎚技？
雖說兩者都認識了對方一段日子，但卻一直無法看穿對方的真正實力，到底雙方有甚麼招數仍未拿出來，這倒還是個未知數…
…

「仁甲，你已經不是我那天所見到的那個連劍都握不穩的小子了。」鐵無心忽爾有點感慨地說道。
「人…是會變的。」我簡單地回答道。
「我們這一戰，還不是時候。」鐵無心說道，同時放開手上的玄鐵鎚，將其「倒插」在地上了。

A. 問他此話何解
B. 說出自己的想法
C. 繼續戰鬥

A

a

---A---

「此話何解…？」我問道。
鐵無心又輕嘆了一口氣，說道「若你與我始終要成為敵人，那我們就在戰場上再見。」
「戰場見…」我喃喃地說道。
鐵無心搖了搖頭說道「如若你回心轉意，加入羽墨書院，那麼一切結束了後，我們再好好打一場…」

「師傅，一直以來你對徒兒的真心，徒兒始終是明白的。但你為何對羽墨書院會如此死心塌地，這點徒兒一直想不通…」我反問道。
「或許是一份感情吧…我對自己每一個徒兒都是珍而重之，對於自己的師傅也是萬分敬重。前任天長老交托予我的，我定必鞠躬盡瘁，死而後已。」鐵無心說道。

愚蠢的忠義…
這句話我放在了心中，沒有說出口來。

「精彩。」旁邊傳來一把聲音說道。
我轉身一看，竟是覃汨…
「覃兄…？」我問道。
「軍師先生。」鐵無心恭敬地說道。
「兩位高手之間的較技，果真令我嘆為觀止。」覃汨說道。
「軍師先生已經到了很久？」鐵無心問道。
「不，只是剛剛到而已。」覃汨答道。

「若然軍師先生回來，想必我們要到下一個地方了？」鐵無心問道。
「對，該走了…而且有一些煩人的蟲子接近我們了。」覃汨說道。

A. 問甚麼是「煩人的蟲子」
B. 問我們的去向
C. 不說多餘的話 跟隨他們離開
---
鐘聲響起加更的訊號

路叔咁樣笑鐵廢老
我驚佢遲d中返回力鏢

機會都幾大

C. 不說多餘的話 跟隨他們離開

---C---

我沒說半句話，靜靜的聽著他們對答，而他們多說幾句話後，便說要離開臨知了。
我隨著他倆回到客棧，他們說要先把行裝收拾一下，半個時辰之後出發，於是我便都回到我的二號房中，打算為剛剛一戰而休息一陣子。

回到房間之後，竟然有一個穿著斗篷的人坐在了房間中央…
我隨即握著冬雪，然後便拔劍進攻，但那人一步不移，只在那兜帽之下做出了一個安靜的手勢。
我的劍尖筆直的朝那人的咽喉攻去，但他坐在原位一動不動，只保持著那個手勢…就在劍尖要刺在了他的要害之時，我便馬上將劍勢收起，往一邊偏去。

「你是…」我正想開口之際，那人又再次強調了那「安靜」的重要。我靜了下來，他把斗篷的帽子脫下，竟是剛剛廣場之上的怪人。
然後，他指了指我的懷裡，我想一想便從懂裡一翻，是剛剛他給我那張「隔牆有耳」的紙條。

他沒說話，走近之後便交了一封信給我，我接過信件，然後他便隨即從窗戶一躍而出，迅速地逃走了。
我把那封信打開，裡面竟蓋著了神侯府的印章！

「仁甲，我們已經找到你的位置，密使會跟著你行動，保持聯絡。」信裡如此寫道。

看完此信以後，我立即將信撕碎，再用房裡的燈將信燒了，而就在火剛點起之時，門外便傳來叩門聲。
「仁甲，有事嗎？」鐵無心在房外問道。
「沒，沒事！」我答道。
「我進來了。」鐵無心說道。
無計可施之下，我立即將信塞到了房間的茶壺之內，雖然信未必完全燒光，但好歹也能把這信毀滅。

鐵無心開門進來，而我站在了桌子旁邊，信亦都已經塞到茶壺之內了…
「仁甲，剛剛的動靜是？」鐵無心問道。

A. 運功調息之聲
B. 貓兒逃走之聲
C. 失足跌倒之聲

神候府
果然班撚屌一早同路叔貌合神離

之前撞佢有得選，但今次吉佢無得選既？

殺咗佢再推比羽墨
無間道風雲

D 口交部遊花園答法

---C---

「是…是我失足跌倒了。」我隨便編了個理由答道。
「跌倒…？」鐵無心顯然不太相信我這個如此隨意的藉口，然後開始打量著房間四周。

鐵無心先慢慢走到了窗邊，然後從窗邊看了出去…當然，那個神侯府的線人早已經逃走了，即使鐵無心現在怎麼在窗邊四看，也一定看不到甚麼線索了。
看完窗戶之後，他又慢慢走回到我身旁，然後再次開始打量著我身旁的桌椅。

「桌椅的位置…」鐵無心若有所思地說道，同時我也隨他所說看了看桌椅的位置…
的確，其中一張椅子的位置特別離桌子遠了一點，看來的確是剛剛有人坐在上面一樣。
就在他看了一陣子後，他忽然留意到我桌上的茶壺，再說道「我總覺得有甚麼問題…」
說罷，他便想伸手拿起來看看…

A. 隨意找個藉口阻止
B. 任由他繼續行動
C. 分散他注意力
---
聽日繼續

C
終於加更

b

A, 弟子剛剛無嘢做，打完飛機，用個壺裝住

加完更，休息一天？

寫緊

---B---

為免有甚麼嫌疑，我決定不阻止他的行動…

鐵無心把那個茶壺拿起來，稱了稱重量之後，他便把那茶壺打開了…
他一打開茶壺，覃汨便突然出現在我房間門前說道「該走了。」
鐵無心隨即答了句「知道。」然後便往茶壺之內睄了一眼，之後便與我跟著覃汨離開了。

離開客棧以後，我們便向著西方前進，也就是唐國的方向…依我猜測，我們極有可能是準備進入唐國領地…
至於剛剛的事，鐵無心從離開臨江…不，根本是由離開客棧開始，就一直沒跟我再說上半句話，所以我也不知道他有沒有在茶壺之內看到甚麼…

我們往西前進，經過了之前的村莊，也從遠處看到泉城，就這樣趕路至入黑，我們終於在一個路邊的森林中停下腳步休息了。
停下了以後，覃汨便隨即說要到附近走一圈然後便離開了，現場只剩下了我和鐵無心…
不過，鐵無心依舊一言不發，坐在了一旁，像是想著甚麼一樣…

A. 主動查問
B. 等待他先開口

c
反其道而行
同佢講自己同明教不和打柒咗兩條友
等佢安樂d

跟

冇踢波就走左

冇叫雞就走咗

跟，講埋佢知自己比無情懷疑自己系二五仔，完美化解。

受

轉c

---C(反其道而行)---

鐵無心他倚靠著一棵大樹，玄鐵鎚就這樣放在了身旁，雖然一副休閒的樣子，但卻不停用眼角盯著我。
依我猜他應該對我有所懷疑，與其這樣，倒不如我試一試反其道而行。

「師傅。」我輕輕呼喊了他一聲。
鐵無心他先是愕然了一下，然後才問道「怎麼了…？」
「其實…徒兒我…」我裝作支支吾吾，一副不敢說話的樣子。
「仁甲，有話便說吧。」鐵無心再次一副關心地說道。
「徒兒我…其實與明教鬧翻了。」我說道。
「鬧翻了…？」鐵無心疑惑地問道。

「對…我之所以決心跟隨你們，是因為那個四大勢力的同盟之中，早已沒我的容身之所了。」我再答道。
「仁甲你…你再說清楚一點。」鐵無心緊張地追問道。
「不知道師傅你仍記得凡右使的女兒凡爾麗嗎？她與四大法王中的赤袍翎王霍紅英有婚約在身，又正因凡姑娘與我是舊識，霍紅英對我的誤會可是高得難以想像…」我解釋道。
「那麼…？」鐵無心再問道。
「一個簡單的道理而已，所以他就把我視為情敵…不，根本是把我視為仇人，因為我在離開泉城之前一兩天，因為此事和他跟另一位法王大打出手，而且更傷及他們了。」我再答道。

「原…原來如此…」鐵無心驚訝地答道，但他答完以後，便一邊摸著下巴，一邊低著頭若有所思地坐在原地，然後一直一言不發了…

A. 追問
B. 靜待
---
聽日繼續

C，屈埋無情針對自己。

跟

鐵廢老：軍師又中

Btw 截B 但晏小小先出文 約左舊同事食晏

---B---

我站在了原地，靜靜等待他再說話…不過，他一直坐著，依舊是一言不發。
我猶豫了一陣子後，正準備開口之時，覃汨便跑了回來，所以我便連那個再開口的機會都錯失了。
覃汨回來以後，簡單地交代了一下我們的「西行路線」，而路線也如我所猜測相似，是一直西行，直到進入唐國的國界之內。

我們只休息了半個晚上，在天光之前，我們便已經再次出發了。
啟程以後，我們走了一段路後便到了一個路邊驛站，而覃汨進去說了幾句以後，便到後邊領了三隻馬過來。

我們三人上馬以後，一直往著唐國走…一口氣便進入了唐國境內，然後再進到一個邊境城市「龍城」。
進城了以後，覃汨將馬匹都寄存在驛站，然後便把我帶到裡面的一個據點之內。
這據點並非羽墨書院的地方，又顯然不是客棧的地方…

進去以後，裡面有幾個下人給我們安排了三間房間，將我們安置下來，然後這據點之內的人便暫且離開了…

A. 在據點內走走
B. 找鐵無心繼續剛剛的話
C. 試著離開據點

---B---

在確認過外面的那些下人都已離開之後，我便決定到旁邊的房間找鐵無心。
我走出房間後，先是再確認一下四周無人，然後才走到鐵無心的房間叩門，但就在我叩門之際，鐵無心竟然同時把門打開了。

「仁甲你…」鐵無心略詫異地說道。
「師傅，我想…」
我正想開口解釋來意之際，鐵無心便打斷我說道「進來再說吧。」
然後鐵無心便帶著我進房間之內，同時緊張地把門窗關好了。

在確認只有我們兩人之後，鐵無心便坐到中間去，然後說道「你是想繼續說剛剛的事了吧？」
「對。」我答道。
「這件事…我想先告訴軍師先生。」鐵無心猶豫地答道。
「告訴覃兄…？為甚麼？」我問道。
「這…有點複雜，但總言之覃先生要知道此事。」鐵無心嚴肅地答道。

A. 直接強烈反對
B1. 追問原因 加以反對
B2. 追問原因 不多問下去
C. (其他合理答案)

b1

幫手打埋

聽日繼續

B2

c 同意
冇就b2

C，接受並追加委托，請羽墨幫手搶奪凡姑娘。

樓豬仲想寫做乜阻止人

凌晨3點仲有咁多人……

下一次屌閪唔通係強姦play

你唔駛翻工？

放埋聽日

b2

樓豬起身未

唔想食汎

搞咩

班友動議綁架人妻

一時間link唔到你講緊咩，好眼訓，訓先

眼殘睇錯
以為個C係你嗰個

我記得樓豬寫佢係樣貌普通既女人

好似係贏在混血大波
屌完當屌咗鬼妹為港爭光

吓，大家居然唔想食新女？

又冇話唔食嘅
唔太想執基佬霍二攤啫

其實咁樣好撚耐 大家要投C記住quote返要邊個
今次我會計左係珅熊基巴個個

有冇得buff下人妻個外觀

後尾諗重點都係say yes
就冇改
食唔食人妻有咩所謂
反正樓豬都唔會寫甜

我估覃仔到時會直接開鳩路叔名明刀明槍衝入去綁架
跟住雞大媽妺仔同閪面就代夫受罪比明教當肉便器洩憤

---C---

「這…當然可以，但是我希望師傅你幫我一個忙。」我說道。
「幫忙？」鐵無心問道。
「把凡姑娘救出來…」我答道。
「救出來？她身處明教，自己又是凡右使的女兒，有甚麼需要救出來？」鐵無心再問道。
「其實凡姑娘根本無意嫁給霍紅英，這頭婚事也只是凡右使與霍紅英的意思…我想幫助她。」我答道。
「這…我要跟覃先生說一下再決定。」鐵無心猶豫地說道。

「但師傅你不答應我，我始終是放不下心…」我裝作緊張地說道。
「放心，我定必幫你說個清楚，也會盡力幫你向軍師先生解釋，仁甲你就放心交給我吧。」鐵無心堅定地說道。

雖然師傅很堅定認真地說出這段說話，但考慮到他對於覃汨的態度，此事是否能放心交給他，這倒還真是個未知之數…

A. 交給鐵無心
B. 不放心 要求一同前往
C. 要求他別告訴覃汨

A
搶救下班女

呢排唔見外國勢力2號既

可能驚武肺順住上網線爬過去

Who

台灣巴

有幾個post都見過佢

---B---

「師傅，讓徒兒與你一同前往吧。」我答道。
「一同找覃先生？」鐵無心再次詫異地說道。
「對，讓我與你一起去吧。」我說道。

鐵無心心中自然也是明白路仁甲的本意，其實路仁甲他根本不放心讓自己一個人和覃汨溝通，所以才要跟來…
不過鐵無心心中也明白，這個地方不是一個隨意聊天，隨意亂走的地方，畢竟現在是唐國境內，也是其他人的勢力範圍…何況，接下來的行動如何，鐵無心也更加不清楚了。

「這…可以是可以，但是仁甲你答應我，我跟覃先生說話之時，你就暫且不要開口。」鐵無心說道。
「當然沒問題。」我如此答道，但當然我是打算見機行事了。
「好，事不宜遲，仁甲你跟我來吧。」鐵無心說道，然後他便帶著我離開房間，再走到覃汨的房間去了。

正如鐵無心所言，我只是站在旁邊，故此便由鐵無心親自去叩門找覃汨了。
「叩叩…叩叩…」但鐵無心敲了好幾下後，都始終沒人出來回應…

A. 建議推門進去
B. 建議到處找找
C. 交給鐵無心決定
D. 暫且罷了
---
聽日繼續

---C---

「師傅，那麼現在…？」我向鐵無心問道。
鐵無心搖搖頭，答道「我再找找覃先生，仁甲你先回自己的房間吧。」
「這…好的。」在此糾纏也沒用，倒不如暫且將此事交予鐵無心…於是我便先返回房間了。

我走到自己房間門前，而鐵無心則轉身走到據點之內的其他地方了。
我想了想鐵無心他方才的話，這裡是唐國領地，也是唐國的勢力範圍，以我的身份也的確別在此亂走，免得打草驚蛇，於是便先回到房間裡面了。

回到房間以後，我才想起剛剛到埗以後，自己太急於鐵無心之事，故此我也沒看過這房間…
房間之內是基本的客房設計，但是連一個櫃子之類的東西都沒有，就像是怕有人把任何東西藏於此處一樣。
而除此以外，這裡的傢俱與我平日於明國所用的傢俱，是使用不同的木材，明國的是普通的木材而已，但這裡所用的是一種黑色的木頭，看來品質較平常可見的木材要高級，而且還有一股淡淡的木香。

A. 研究傢俱
B. 研究房間的其他擺設
C. 休息

C
練下左手劍先？

---C---

在研究完房間之內的擺設後，我便決定休息一下，同時更為重要的，是研究一下左手持劍的方法。

剛剛和鐵無心一戰當中，我忽爾感到若我能雙手持劍…一硬一軟，一正一反，一攻一守…當中的配合互補，想必會成為天下無雙的蓋世劍技。
我拿起了冬雪，先握在了左手揮舞，再次假想著眼前的敵人，使出了基本的劍法以及假想的破箭式。
然而，當我愈是揮舞，卻覺得愈不稱手，剛剛戰鬥之中急忙之下所用的劍法像是一點都使不出來一樣。

我就這樣練了一陣子，忽而想到…這可是正反的錯配？然後便將左手換成反持九斷劍，右手拿冬雪。這樣一換之下，的確用得比較順暢…但我卻想不出那個原因來。

不過，我左手持劍我始終就是略欠一點技巧，要是兩手共用，便更加混亂了…
此時我腦海閃過了一個不吃人間煙花，秀美若仙的女子…她雙手各持一劍，同時使出兩種不同的劍法…

「左右互搏」

我腦海中閃出了這個名字，但是我卻無法想起是在那裡聽過，也更加想不起是甚麼意思。

我繼續嘗試了一陣子，然後停下來休息，同時鐵無心也回來了。
他叩門進來，然後再說道「覃先生去了見一個客人，待會才回來。」

A. 追問見誰
B. 直接等待

B
阻人頓悟要燒春袋

B，練功緊要

好耐都無升級啦

因為幾個月冇監坐

學完破箭式之後就無

仲有之後黑士莊坐咗陣
所以果時又學到新嘢

笑死，路仔嘅門派真係要改名做煉獄門

---B---

「那我們在這等等吧。」我說道。
「好。」鐵無心答道。

我們本應是靜靜在此等候，但鐵無心注意到我放在一旁的冬雪和九斷劍，然後便說道「仁甲那天臨知你與我的一戰，那雙劍齊發的攻擊…真是玄妙得很。」
「是嗎？」我隨意地答道。
「不過那天你出劍，也只是靠力量和內力將兩把劍都壓下來，而不是劍術。」鐵無心說道。
「這…我也知道，不過我左手根本不懂運用劍術。」我直接說道。
「一般而言的人都是用右手執劍，若江湖之上用左手持劍的人，我也想不出有誰…」鐵無心答道。

此時我又再次想起剛剛回想起的女子，以及那招「左右互搏」…
不過我要在這武功或是劍術之中更上一層樓的話，鐵無心又是否可靠…？
抑或是…？

A. 問鐵無心知不知道左右互搏
B. 問鐵無心慕容候的下落
C. A+B
D. 一句也不問
---
9票 聽日繼續

D

冇得上網又冇得叫雞真係好慘

d

截A

---A---

我思前想後，鐵無心雖然身在羽墨書院一派當中，但他始終不曾加害於我…
而在名在理之上，他也是我的師傅，那我倒不如…

「師傅，你在江湖之上，可曾聽說過一招叫「左右互搏」的神奇招式嗎？」我直接開口向鐵無心問及我腦海中的那些零散記憶。
「這…我好像曾經聽說過，但那些都是江湖上的傳說來吧？你又怎麼會知道？」鐵無心疑惑地反問道。
「師傅你聽說過？那你不如多說一些給我聽聽！」我略為激動地說道。

「那是我仍年輕時聽說的…當年我在雲遊四海，遇到了一個說書人，他告訴了我一個傳說，就是數百年有一個女子能夠左右手分別使出不同的劍法，而這招是源於一種叫「左右互搏」的功夫，由當年的一個武林高手所創，但此招極難掌握，當代亦只有三位武林高手掌握了。」鐵無心說道。
「那麼…言下之意就是那招武功早已失傳？」我問道。
「這倒不一定，武功傳承之時，向來都不是一口咬定失傳便是失傳。若然你有辦法找到一點關於這傳說的背景，或者你也能夠從這線索找到這招的修練方法，甚至找到仍懂得此招的人。」鐵無心說道。

「這…」此時我不禁再想起自己腦海中那些零散的記憶，我總覺得我若更努力去回想，便能想起更多這「左右互搏」的重點了。

「叩叩」門外忽爾傳來敲門的聲音，鐵無心便徐徐走到門前回應道「是軍師先生嗎？」
「對，長老你有事找我？」覃汨的聲音從外面傳來道。
鐵無心把門打開，再說道「軍師先生，我們進來再說。」
覃汨進來以後，便與鐵無心坐到房間中央的桌旁，而我則站在了鐵無心後方旁聽。

覃汨看到我站在鐵無心身後，便直接開口說道「既然路兄也在，想必此事與路兄有關吧？」
「對…軍師先生，有一事我們需要與你商討。」鐵無心答道。
「靖說。」覃汨答道。
「我們想把凡不爾的女兒 凡爾麗，帶到我們這邊來。」鐵無心說道。
「原因？」覃汨簡潔地問道。
「說來複雜，這…」
鐵無心被覃汨一問之間，就像是想不出剛剛我們的對話一樣，然後覃汨便將眼神看向了我，說道「路兄，由你開口吧。」
鐵無心一愣，也將眼神看向了我…

A. 打眼色 讓鐵無心回答
B. 直接交代理由 拉攏覃汨
C. (其他合理答案)

b
反正都要綁架
有冇得講理由講得猥瑣d

C 鐵無心與凡不爾交戰後與凡不爾反目 因此想再次生擒凡爾麗要脅凡不爾

以交換乾坤大挪移心法

B，想插入凡姑娘。

截B勝

拎到人再私下再同人妻deal
講完比覃仔知陣間佢自己綁完再勒索再學完再放人咪仆街

今日好撚黑

你出多篇文嚟
我保你全家平安吖

最少仲有兩篇

---B---

「覃兄…這說來話長，不是三言兩語能說清的。」我答道。
「盡管先說著試試看。」覃汨答道。

「首先要由凡爾麗與霍紅英的婚事說起…」
我開始向覃汨解釋凡爾麗身上的婚事，再到我與霍紅英的爭執，以至大打出手已離開同盟據點，一切都交代清楚…然而，覃汨聽我說完一切，他的樣子都是冷靜非常，一副不以為意的樣子。
「所以我想把凡姑娘救出來，而此事…我希望能夠借助諸位的力量。」我答道。
當我說完了以後，覃汨便三分嘲弄七分輕視的笑了笑，問道「路兄，其實我的為人可是很簡單…不，其實做人本來就很簡單。」
「簡單？」我問道。
「對，做人做事，權衡利弊是最基本的。若你想我們出手協助你去「救」出凡姑娘，那我們有何好處？」覃汨刻意強調了一下那個「救」字，就像是要暗示甚麼一樣。

A. 提出凡不爾的處境 關於乾坤大挪移的心法 (或其他武學)
B. 先別說好處 救了再商量
C. 我大可以自己去教

D
你幫我救條女
我幫你滅咗明教

學術討論
大家覺得覃仔本身就係咁
定同複姓佬二人世界果排受到嚴重打擊變成咁

D，交還軟劍同寶典去抵押🤗🤣

似本身係咁
臥底

有時見佢長期緊火咁
懷疑佢果時暗戀咗雞或者青雪

一係毒撚
一係(準備)同路叔戴綠帽

跟，想睇路叔再被侮辱。

系米果時無教佢武功，佢記仇炸。結果論甘睇返路叔依家甘好打，就會覺得佢果陣藏私。

唔受 一定要好處 你比抵押有乜用

窮撚路叔

轉跟

截妖治巴 滅明之策

---D(獻上明教)---

「那最簡單的…凡爾麗到手了以後，我們可以藉此影響明教內部，假以時日，若我們將明教也拿到手後，明教任由你們處置。」
我隨意用個理由回答覃汨，覃汨聽罷之後，馬上便開始思考起來了。

我正以為覃汨要慢慢去想清楚之際，他便突然再開口說道「路兄你有何把握？」
「把握？」我問道。
「奪走明教的把握。」覃汨答道。
我想了想，這個時候應該只有一個回答…
「那就看你們到底會出多少力，能夠做到甚麼程度。」我答道。
「哈哈，有意思。我這就跟墨幫主商量。」覃汨爽快地答道，然後便站了起來。
「路兄，待會見！」覃汨一邊往門口走，一邊說道。
臨踏出大門之際，他忽然低聲說道「我一定會幫墨幫主統一武林。」若我不是暗運著內功，相信我也聽不到他這句低語。

覃汨突然離開，場內只剩下我和鐵無心。

A. 各自休息
B. 再問有關「左右互搏」的傳說
C. 問墨瑯身在何方 是否在附近
---
聽日繼續

原來係暗戀千面人

截a

無人投C

---A---

「師傅，既然覃兄也離開了，那師傅你也回去休息吧，畢竟我們一路趕路過來，也舟車勞頓了。」我說道。
「也好，那仁甲你也早點休息吧。」鐵無心答道，然後便轉身離開房間了。

剩下我一人在房間後，我調息了一陣，然後再想了想關於左右互搏之事，不過我總是想不起任何片段。
想了一陣子後，我再小睡了片刻，再醒來時，便已是日落之後了。

「叩叩」
在我整理好衣裝，正想著下一步行動之時，門外忽爾傳來了叩門的聲音，我隨即便想著，會不會是師傅或覃兄告知我關於明教一事的進度？於是我便答道「是師傅還是覃兄嗎？」
然後，一把年輕男子的聲音在門外答道「不不不，少俠，我們是這裡的下人而已。只是來告訴少俠，晚膳已經備妥了，就看少俠你想在廳堂用餐，還是我們把飯菜送到你房間之內而已。」

A. 出廳堂
B. 獨食

A
獨食難肥

A難得唔坐監緊係去同人食

去到唐國緊係揾肥婆

未有機會去叫雞

---A---

「我待會出廳堂。」我答道。
「好的，那小人先告退了。」外面的人答道，然後他的腳步聲也愈走愈遠了。

我拿了行裝後，便離開了房間，而當我踏出房間後，鐵無心他也剛好從房間出來了。
「仁甲，去吃飯嗎？」鐵無心問道。
「對，我正準備到廳堂那面。」我答道。
「你知道路嗎？」鐵無心再問道。
此時我回想起來，才發現自己根本沒在這據點裡走過，廳堂的確實位置我倒是沒想過。
「這…不太清楚。」我答道。
「那我帶你去吧。」鐵無心說道，然後便帶領著我往廳堂走了。

鐵無心將我由房間帶到廳堂，途中穿越弼兩條走廊，由房間所見的圍牆去猜，我們身處的位置應該是據點的一個角落，不過整個據點多大，或者我們身處的位置附近有何建築，這倒是無從得知了。

到達廳堂以後，馬上便看到了一張黑木大長桌，整個桌子左右兩旁相加起來，最少也有十數個位置，看來足以容納一整個家族的人用餐，可算是我這「一輩子」以來，見過最誇張的設計了。
而在這裡長桌之上，擺放了座位的位置比較零散，而此時亦都只坐了四個人。最裡面的主人家的位置仍未有人，而那主人家的左右兩旁則坐了兩位略為豐滿的女士，相信兩位都是主人家的妻子了。而在這兩位女士再隔一個位置之外，便有一個禿頭的大叔坐在位置上灌著酒，有種旁若無人的感覺…。
最後，在較中間還有一個位置坐了人，那人便是覃汨，不過他旁邊卻只擺設了一個人位置…

鐵無心帶著我走到覃汨身旁，然後說道「仁甲你坐。」
「那麼師傅你…？」我問道。
「我還有點事要做。」說罷，鐵無心便想轉身離去了。

A. 問覃汨知否是何事
B. 追問鐵無心因何離去
C. 靜靜坐下

有拖無欠

加速加速加速

訓先
好多日冇合過眼

一合眼就成世。

仲狙擊緊反巴

好大仇口

樓主轉頭就會出文 建議訓醒睇

---C---

鐵無心走了以後，我也不多追問，直接在原位坐好，等待主人家的到來…

我坐下了之後，先打量了一下桌上的餐具，卻突然察覺這些餐具的用料都為上品，而且造工甚為精細，那怕是一雙筷子也絕非廉價之物。
於是我便不禁再打量了一下四周，其實這廳堂之內的桌椅，甚或是整個廳堂的柱等建築用料，都與房間之中所用的高級木材相同…
我再看了看這長桌子，那兩個夫人，那主人家的位置…此時我才驚覺，這裡不像是一個據點，反而像是某一大戶人家的宅第。

那麼那個主人角到底是誰？

正當我疑惑之際，覃汨用手肘撞了我一下，然後站了起來，同時我自動自覺的跟著覃汨站起來了。
我環視整個桌子，除了眾人都站起來之外，連他們所有人的視線都集中在不遠處的一扇門那訪…不，他們是看著那個衣著莊鮮的中年男子從那裡慢慢走出來。
「尚書大人。」眾人異口同聲地向那中年男子說道。
「免禮，各位請坐。」尚書大人答道，而眾人也隨他一聲令下而坐回去了。

尚書大人慢慢走到他的「主人家位置」旁邊，同時一邊打量著諸位客人…但就在他把視線掃到我身上之時，他眼神一轉驚訝地看向了我。
眾人自然也馬上留意到尚書大人的反應，將視線集中到我身上了，而尚書大人也毫不掩飾，直接問道「覃先生，你旁邊的就是你口中的朋友…？」
覃汨恭敬地站了起來，抱拳說道「回大人，對，這位是與我們羽墨書院同行的朋友，不過暫未是我羽墨書院中人。」
「小兄弟，你姓甚名誰？」尚書大人看向我問道。

A1. 禮貌回答「路仁甲。」
A2. 禮貌回答「賤名不足掛齒。」
B. 不回答
---
聽日繼續

a1

b 關你撚事

A1

A2

係咪要救將軍仔女

想食下夫人s先

肥婆強姦路叔好d

路叔=樓豬
咁路叔應該都好靚仔

其實樓豬設定左自己係書入面第二個角色

複姓佬（斷手）

---A1---

我看著這尚書大人，禮貌地回答道「在下姓路，名仁甲。」
「呵呵，原來是路仁甲路少俠。」尚書大人答道。
尚書大人說完了以後，便向旁邊的下人說了兩句話，之後那下人便快步往屋內走了。
然後，尚書大人拿起身旁的杯子，向大家敬酒，而我也跟著大家，隨即拿起了酒杯。
尚書大人見眾人都拿好酒杯後，便微微一笑，再恭敬地向各人說道「各位無需客氣，好好享用晚餐。」
說罷，他便一口氣把酒喝掉，而眾人也回答道「謝大人。」再接著把酒喝掉了。

敬酒過後，一群下人開始捧著一碟又一碟的飯菜出來，然後再放到每個人的面前了。
這裡的飯菜共有八道，由淡至濃，前菜到主菜到甜品，一應俱全，比起我平常那些隨意的膳食，可真是差天共地了。
這頓飯足足吃了一個時辰，在飯菜送來的間隔之間，大家也有和尚書大人多聊幾句，不過都只是一些沒甚麼特別的閒聊而已。

用餐過後，我與覃汨便想返回房間，但此時有一個下人走到我倆身旁，說道「覃先生，路少俠請留步。」
「請問所因何事？」覃汨問道。
「覃先生，尚書大人想請路少俠到內堂一聚。」下人答道。
覃汨向我打了個眼色，要我回答…

A. 明白並跟上
B. 不了

鍾真

---A---

「好的，我明白了。」我答道。
「這邊請。」下人答道，然後他便指引我往內堂方向走了。
我往著那邊走，覃汨想跟上來之時，那個下人便擋在了覃汨面前，說道「抱歉覃先生，尚書大人只請了路少俠一人。」
覃汨輕皺了一下眉頭，隨即再說道「沒關係，那我先回房間，路兄你見面之後再來找我。」說罷，覃汨便一個人離開了。

覃汨走了以後，我便繼續往內堂走，穿過一條長走廊之後，便有另一個下人指示我進一個房間之內。
「少俠，這邊。」那下人把門打開再說道。
我往裡面一看，尚書大人已經坐在了那中間的桌旁，喝著茶在等我了。
「仁甲，進來吧。」尚書大人略為親切地叫道。
「好的大人。」我答道，然後走進房間之內。
而我進來了以後，尚書大人便向門前的下人說道「守著門口，確保沒人進來。」
「知道大人。」下人答道，然後便踏出房間，並將大門緊緊關上了。

大門關上了以後，尚書大人便又再說道「仁甲，當日一別，已是一年有多了吧？」
「尚書大人…我…」我疑惑地說道。
「還是大人嗎？難道仁甲你對我全無印象？」尚書大人再問道。

A. (估下係邊個 估中就截龍)
B. 不估了

殘疾老豆？

A
如意老豆

絲打認證
唔係都會變係

各位好波

依家9 up自己其實係禤靐龘仲趕唔趕得切

路仁甲系我攣生細佬，佢跟媽媽姓。

你鳩UP自己係如來佛祖派落黎 玉皇大帝化身下凡打救蒼生都趕唔切架啦

要準備殺出尚書府了
唔撚知點交待殘疾比人輪完再廢埋

係常威做㗎

屌鳩路叔唔保護好佢個女呀
尚書:屌你老母我個女變廢人你就冇穿冇爛做咗江湖一流高手？
路叔:

小心變散略號巴2.0

咁呀……
係水師提督常昆個仆街仔做㗎

路叔:呢啲嘢你睇我好，我睇你好啫

令媛有得享受坐輪椅同戴面具嘅樂趣喎
係咪要咁覆佢

補多句
發生啲咁嘅事，大家都唔想嘅

我無咁小鳩氣

殘疾老豆又識九奪又識追命腿
仲要以前係將軍
可能打得死路叔

咁要問下佢識唔識左右互搏

問殘疾老豆好過問鐵廢老掛
做到尚書 人脈廣咁多 權力又大d
查左右互搏資料 實快過路叔自己揾

大家之前殺左白老，無得捉黑童同佢去玩囚徒困境推返個責任比佢地。得返一個人，對質果時死口唔認有做就麻煩。

Agger

諗下點兜返好殘疾個問題先
就算佢唔知
佢正常都會問殘疾做乜唔係一齊去咗邊
都係要面對

睇篇幅似會無選項直接認自己辦事不力。

咁係事實
嗰時佢教d武功係廢廢地

一開波嘅巴打二分一機會揀錯邊
不過冇計個名咁型邊估到係玩防守反擊
而且仲要係殘缺版
大家有玩隻狼dark soul都知要玩打鐵盾反係要靠死堆經驗捉時機
路叔白紙一張靠九奪出到新手村已經好好

---A---

「你…」我看著眼前的尚書大人，仔細一看才發現他的確有點臉熟…而一年有多前分開，直到今天才再見面的…

「難道是楊大叔！」我驚訝地說道。
楊大叔大笑，答道「哈哈哈哈，仁甲，真的很久不見了。」
「楊大叔你…尚書…怎麼…你…」眼前的情況實在過於複雜，我一時間想問的東西也有太多，所以我不自覺也支支吾吾，說不出話來了。
「仁甲冷靜點，我慢慢跟你娓娓道來吧。」楊大叔答道。

我閉上了咀，然後楊大叔微微一笑，再說道「你記得如意的姐姐玉環嗎？」
我回想起自己成為「路仁甲」的那天，如意的確有一個相貌不錯，但體形頗為豐滿的姐姐…原來她叫玉環…
「當然記得。」我答道。
「對，就是自那天一別之後，我憑著我在唐國的內應，將我女兒玉環獻給唐國皇上，而皇上他對玉環甚是喜歡，父憑女貴，我一躍之下便成了唐國的官了。」楊大叔解釋道。
「那麼…楊大叔你怎麼會成為尚書呢？」我再問道。
「為官以後，我自然是爭取皇上的信任，當中經過很多複雜的事情後，我便已位居尚書了。而成為尚書以後，我繼續為皇上出謀獻策，最終我便成為了為他分憂的一名大官，接見世界各地的奇人異士，也是全靠我去幫忙了。」楊大叔答道。

「所以你便會見我與覃汨了…」我喃喃地說道。
「對，不過見面之前，我可不知道覃先生帶來的「路姓少俠」，原來是你…」楊大叔答道。
「這倒是意想不到的重遇了。」我說道。

「沒錯…說起來，你怎麼會在此？如意呢？」楊大叔問道。

A. 以自己與羽墨書院的事扯開話題
B. 直接說如意的情況
C. 繞圈談及如意在神侯府
---
鐘聲響起加更的訊號

c
係旅途上你個女搵到佢真正鐘意嘅人(冷血)
咁我都無謂強人所難
不如放手乘人之美

極限避重就輕

我之前有一刻諗過，尚書係咪見到路叔俊朗不凡，想許佩個肥婆俾佢

B算啦 反正遲早都要面對

坑渠入彎甘款。

係其他地方講就唔係問題
我驚係人地主場講完走唔甩咋
睇古裝劇d官好鐘意幾百帶甲精兵守屋企
仲要佢屋企依家有堆客卿

傳說中嘅鴻門宴

最後掙扎下
雖然以佢權勢要知應該一早就知
好似神候府咁無處不在監視路叔

鐵叔負責殺路叔

截C

見到加更 以為一早寫緊添

字數上已經加咗更

你唔講都唔覺

除左字數 今日已經三篇了 再出個d已經係加更

---C---

「這說來話長，如意她現在在神侯府之內。」我答道。
「神侯府？她怎麼和神侯府扯上關係的？」楊大叔問道。
「這真的一時三刻說不完了，我與如意的旅程最後回到了明國，而在明國之內我們遇上了不同門派的人，而如意她受到四大名捕中的「無情」所嘗識，傳授了她各種機關兵器之術，後來她亦都與神侯府一直合作了。」我答道。

「無腿行千里，千手不能防…居然是明器 無情。」楊大叔若有所思地說道。
我想了想，如意的事也不方便現在告訴楊大叔，所以我便拉開話題說道「對…至於我為何在此，相信楊大叔你也很清楚明國現在的情況了吧。」
「四大勢力合作抗明，羽墨書院與萬劍門歸唐，以及少年俠士路仁甲…這些我都知道。」楊大叔答道。
「對…等等，萬劍門歸唐！？」我驚訝地問道。
「嗯，這個消息最近傳到我耳邊了，不過這件事是由不良人在處理，我知道的內情也不多。」楊大叔說道。
「居然又是不良人…」我喃喃地說道。

「對，他們基本上就跟神侯府一樣，直接向皇上覆命，而且內部的人員都由不良人統帥去安排，我連插手進去的可能都沒有。」楊大叔說道。
「總帥…應該就是李羽了吧？」我問道。
「沒錯，就是李羽。」楊大叔答道。

A. 問更多李羽的事
B. 關心楊大叔的「情報網」
C. (其他合理話題)
---
聽日繼續

c
大佬你教我個九奪好唔掂喎我要投訴你

C，問佢知唔知左右互搏。

「無腿行千里，千手不能防…居然是明器 無情。」楊大叔若有所思地說道。

佢玩陰謀咁勁轉數應該都好快
9up殘疾跟諸葛廢老都好呀
路叔咁誠實要仆街了

無人跟就當廢票
反巴. 問九奪精粹

問咁多情報 唔夠抽都係冇用 趁未開戰學埋九劍同左右互搏好過

有冇得2樣問曬

one by one

跟 靠自己重組九劍出來

頭先睇返舊post
提過路叔週圍坐牢果期
殘疾已經係江湖闖蕩咗一番名氣
係人都知神候府依家有個輪椅楊女俠
楊廢老圖謀甚大肯定日日mon住江湖有乜新聞
只係輪椅楊女俠同楊如意形象差太撚遠FF能力少d都聯想唔到
不過依家路叔半自爆完
早走早著

解鎖成就：係唐國坐監

坐監係好事
最驚唔係坐而係比人斷手腳筋毁容再爆屎眼
殘疾受過乜苦路叔就要受一次

跟c

楊大叔做到咁高級
路叔係時候夾埋佢一齊勸羽墨棄唐投明

做搞屎棍搞到兩國兩敗俱傷，乘機建立香港共和國仲好。

係青城果2件幼幼依家去左邊

果兩個臨記已經完咗約收咗工
十幾個post之前已經問咗樓豬
佢話名都冇幫佢地改淨係諗住用係果幾個場景

4大勢力係抗明咩

唔好深究

唐 打錯了

加更副作用。

加更完要被樓豬回下氣

---C---

「楊大叔，你現在位居尚書…豈不是坐擁一個強大的情報網了嗎？」我問道。
「也算是吧…這一年之來，我一直衝上高位，同時加強自己的勢力和情報網絡，現在都算是能知唐國的大小事務了，不過明國之事，我也不是知道太多。」楊大叔答道。

「這就足夠了，因為我是想拜託楊大叔你幫我查探一件事。」我說道。
「仁甲請說，義不容辭。」楊大叔答道。
「一是關於羽墨書院的人質，一名叫慕容候的獨臂俠士應該仍在他們手上，但是我不知他被藏在何處，所以想請你去調查一下。」我說道。
「此事不難。」楊大叔答道。
調查慕容候下落一事，一直苦無頭緒，若然現在有楊大叔幫忙，想必就簡單多了…

「而另一件事，是關於一個傳說，這就複雜多了。」我說道。
「傳說？」楊大叔問道。
「對…傳說中有一招失傳絕學，名為左右互搏，我想楊大叔幫我查探一下現在是否仍存在於世，或者那裡會有關於此招的資料。」我說道。
「好，我會幫你查一查。」楊大叔答道。

「叩叩叩」
「尚書大人，有客人求見。」下人的聲音從門外傳來。

「仁甲，今天先說到這裡，我還有事有辦。」楊大叔無奈地說道。
「沒問題，那我先回房間了。」我答道。
說罷，我便慢慢朝大門方向離開…

正當我想打開門之際，楊大叔叫停了我，說道「仁甲。」
我停下了腳步，轉身一看，楊大叔便再說道「很高興能再見到你…」
我回以一個微笑，然後開門離開了。

離開房間以後，下人便把我帶回了自己的房間。在離開楊大叔的房間之後，剛剛用餐時的那個禿頭男子與我擦身而過，再走到了楊大叔的房間裡頭…
我沒多在意他，然後便直接回房間了，不過我才剛進房間，都還沒坐下，門外便又傳來叩門的聲音。
我也猜到是誰了，於是便直接把門打開，覃汨的樣子便出現在我眼前了。

我都還沒說話，覃汨便直接走進房間坐下了。
「來，說說剛才發生的事吧。」覃汨略為緊張的直接說道。

A. 隨便編個理由帶過
B. 只答與尚書大人是舊相識
C. (其他合理答案)
---
今日應該兩篇 但第一篇長小小啦

其實路叔應該去學
幾百年內力打出去應該城牆都打穿
好似功夫最後打火雲邪神咁
實惠過學九劍

C
講返post1 d事比佢知
敏感嘢路叔自己手動咇聲打格仔

計你b ok?

C，直接爆尚書真身比佢知，唐明攬炒。

唔受~

要講係從天而降壓中楊大叔

其實應該要求快d一齊著草
唔知佢幾時領悟到個女人生已完要報復

C
——
同埋上次個c有人話要搵慕容候咩🤔唔係左右互搏？

一次過問埋
唔駛煩

投C無quote任何人回覆當棄票論

agger用到兩三下都夠做

強行加速
我估係因為再拖複姓佬真係要重傷死
但冇人關心過佢

我驚佢short到殺返路叔轉頭

投邊個C 你唔quote唔講我點知

轉跟。

唔係唔得 但咁既劇情發展都幾濕鳩

戀童癖果個😩

C 同軍屍講你咁撚醒應該自己估到啦

想報串....不過ban了

CBACB 暫時得呢5票
C全部係反巴個C

另外青木巴有個C 但無人跟 未計入去
1點截龍 無人投聽日繼續

蒲下頭先

轉跟反巴加速

好想搞事轉option

反巴c

截反巴C

依家隔離完有乜做
有冇屌閪派對

香港有火鍋群組，我唔想整個搞野群組，睇下書囉，之前買咗一堆書未睇，都可以頂到一陣嘅

你呢？聽聞炒咗好多人

不嬲失緊業
以前有講過

你之前話freelance 緊？定我記錯？

係你地幻想我freelance緊
有嘢做唔代表果樣嘢係工作有錢收

餓死未

條戀童癖去自首咪唔洗餓死lo🤗

咁大仇口

咁都得？香港果然好多西工

反巴好似係整d野出黎 等將來見工都有野比人睇

咁搞法，有排等……

---C---

「沒想到尚書大人是我的舊識，而我也只是與尚書大人閒聊幾句而已。」我說道。
「舊識…？」覃汨疑惑地問道。
「這說出來也太複雜了。」我試著不回答地說道。
「先說來聽聽吧。」覃汨自然是不回放棄，繼續追問道。

「覃兄，你記得我的往事吧。」我說道。
「穿越之事…？」覃汨問道。
「對…我仍未找回記憶之時，我曾經跌到了尚書大人身上。」我解釋道。
「跌到他身上？」覃汨疑惑地再問道。
「對，我就像是從天而降一樣，跌在了尚書大人身上，剛剛他認出我了，所以便叫我短聚一下。」我答道。

「原來如此…」覃汨口中雖是這樣說，但顯然他是半信半疑的。
我沒再開口說話，而覃汨他坐了多一陣子後便再說道「時候不早了，有甚麼明天再說吧。」
「好…晚安了覃兄。」我說道。

然後覃汨便直接離開，回到自己房間了…

A. 直接休息
B. 尋找左右互搏的記憶
C. 練功一整晚
---
聽日繼續

到底槍權巴係咪同反巴有牙齒印

9票

可唔可以揀著草先

我都想知，會唔會我miss咗啲乜野？

唔好急 遲下先

睇嚟樓豬心底都好期待坐監環節
不過斷手腳筋以後要改練神照經了

又坐監……

樓主可以截b 今晚仲有無？

返8 無了 早抖

ok sor 我自膠 眼殘

樓主轉行做鐵人，翻8仲未訓

btw
其實我意思係想話將post1可以講果d內容
殘疾d位變哂楊廢老
反正都係9up咪撚下覃仔
仲以為樓豬get到

路叔自己內心都話楊廢老情報勁要借力
講埋神候府真係ip都唔洗check
輪椅楊女俠=楊如意
仲要楊廢老本身都疑惑緊個女跟個重度傷殘做乜

唯有期望好似十個post之前d 9up分析咁
皇族血脈都隨便塞比個怪人唔驚有日宮庭政變旁支革命
即係楊廢老其實唔care楊如意/非親生

好似不嬲係咁

---B---

剩我一人再靜下來之後，我本想休息之時，卻又不禁想再次開始尋找這左右互搏的記憶了…

…
現在路仁甲執著於這左右互搏的事中，其實無疑也只是在與鐵無心的一戰之中，那雙劍所出的威力而令他想掌握同時使用雙劍的威力，然而他卻沒明白到自己現在所身處的瓶頸位置。

習武、運動、學習…
每個人做任何事的時候，必然會遇到「瓶頸」，要從一層的實力再躍升到下一層，就必然要有「質」上的進步。
而想突破瓶頸，每個人都會有不同的方法，將自己的武藝練得更為精要獨到，開拓新的技巧諸如此類…而現在的路仁甲，尋求的是一條兩者兼備的道路。
只要成功，路仁甲便不再單單是一個高手，而是踏入了那個「登峰造極」的境界…
…

我思考了好一段時間，但都只有之前那些零散的片段，完全沒辦法將任何東西連接起來…
仙女…？左右不同的劍法…？

終…終南山？

我腦海中閃過「終南山」的名字，但我對這個「終南山」毫無印象…此處又是否真的會查到左右互搏的資訊，這倒是一個謎了。

A. 暫且休息 再找機會調查終南山
B. 在包袱內找找其他東西
C. (其他合理答案)

B
btw鍾南山

C 前往終南山

要過埋坐監劇情先

去完先坐監都得啩

入去個墓坐監
實學到野

竟然無乜人投B 截A

---A---

不論如何，今天都折騰太久了，我躺到床上，一邊運功調息，然後再慢慢睡去了。

我這一睡之下，便睡到五更，這臨近天亮的時間。
此時，我忽爾發覺門外傳來了一些微小的動靜，我從房間的門隙之間看出去，然後便看到了一個背著巨鎚的人影走過，雖然我沒看到正面，但會在尚書府之內背著巨鎚，行走時接近毫無動靜的人，想必也只有鐵無心一人了。

我偷偷的把窗開出一條縫隙，讓我剛好看到鐵無心。而鐵無心他剛好走到自己的房間門前，看來一臉疲累的樣子…而且他的右半身上黏著了不少的血跡，他這一趟出去，難道是去解決了誰…？

我本想再想一想鐵無心有甚麼敵人要他出動去解決，而且一去便是整整一晚，實在讓我不禁好奇起來…
不過我在唐國，甚或尚書府中，可是一點認知也沒有，暫且我也任何頭緒去作猜測了…

A1. 立即前往鐵無心房間
A2. 偷窺鐵無心房間
B. 暫且罷了 從長計議

後退完未 退完又退

a2

第二次應該用再退一步 寫個陣無諗清楚
謝指教

---B---

若然我現在貿然去查探鐵無心的事，不論我正面去查探，又或是偷偷潛入，都小不了有打草驚蛇的危機，若是如此，我倒不如是按兵不動，從長計議了…
於是我沒有做多餘的事，而是在房間裡打坐調息了一陣子。而當我打坐不久後，便有下人送來梳洗的用具，所以我便再如常的開始整理行裝與梳洗，接著便到廳堂用早飯了。

到達廳堂，今天用早膳的人少了一個，也多了一個，少了的人是昨天那個古怪的禿頭男，而多了的人，則是鐵無心了。除了禿頭男和鐵無心的增加減少之外，這餐桌之上的人物亦無其他變改了。整場早飯，大家都食得頗為沉默，除了楊大叔會以那「尚書的形式」去問及我們對床鋪是否習慣，飯菜是滿意之類的事外，大家都沒再說話了。

而早飯過後…

A. 出府走走
B. 在府內鳩行
C1. 找楊大叔
C2. 找覃汨/鐵無心
---
聽日繼續

c1

c2

C1

---A---

而早飯過後，我便決定出府外走走，順勢亦了解一下尚書府附近的情況。

從廳堂離開之時，我便乘著覃汩與鐵無心沒在注意我之時，隨便找了個下人向他問問出府的路，而那下人聽到我跟他問路後，便隨即說道「尚書大人交代，羽墨書院路少俠以上賓接待，就由小人來為你帶路。」
如是者，我便隨著那位下人的帶領，穿過了好幾條長廊，好幾個大廳，才終於走到了尚書府的大門。

在大門臨行之時，下人從身上拿了一個木令牌給我，上面刻著了一個複雜的家紋符號，我直接問他這是甚麼令牌，他便解釋道「這是「尚書府的令牌」，在洛陽之內可作消費及出入之用，不過切勿濫用便是了。」說起來，這下人沒提及的話，我倒是不知道我身處洛陽…

出府以後，我便到了城內較中央位置的某個城樓，再走到塔頂之上環視了一下整個城市…此時我才驚覺自己是身處於一個如此規模龐大的城市之內…
在明國我曾逗留過的城鎮，也有六七個，其中以京城為最大，但洛陽這裡竟然與京城接近一樣規模，倒不知道是唐國佔地較大，還是其他原因而出現如此的差距了。

從城樓之上，除了規模，我還仔細地看了看周圍的街區…依我看來，城東城西均有不少平民與商隊，看來與洛陽的地理環境有關，畢竟洛陽西接長安，東接明國邊境，這我倒是知道的。
至於城北，其中一大半的位置都被尚書府以及一個「花園」所佔，可見尚書府的勢力實在龐大。而城南，則只是一堆民居，看來沒有甚麼特別。

A. 城東 商業區
B. 城西 商業區
C. 城北 尚書府一帶
D. 城南 民居
---
地圖好難搞 原來我都寫左好多城市

E.
妓院

唔識路 唔受 A or B first

條國界唔好認真 係大約估計係咁樣 會隨劇情爭奪而變動

咁樣睇住先 大致上大部分都係跟地圖上 現今仍存在既城鎮去改名(其實係跟古名)
除左青城同唐明村個位置無咁清晰
青城係現實只係一條小村 請理解成泉城濰洲附近一個城市
而唐明村係虛構地方 屬於個個位置既一點

大家睇下有冇地方漏左無交代 可以叫我再加

事實wor 都話入左城未行過任何地方
妓乜野院

雞蟲感應雷達
以前細個第一次去深圳就自己識行去按摩店門口
利申:比老母拉走咗

咁係你姐

加甜！

A 接壤明國 睇下有無神侯府消息？

終於有人分析

樓主寫得出實有原因嘅

分析唔到邊度有妓院
定還是全部都係妓院
雞全部都係雞

B 印度佬

UST南亞仔

C?

頭7

甘係C咩?

常威C
我識條春 D
彼得 C
反巴 A
白勺 A
妖治 C
你 B

CDCAA CB
反巴唔受個到當重投

樓主又唔使翻工？

唔使

你都無工，就梗唔使

---C---

我打量了四周一陣子後，便決定先回去尚書府附近一帶看看，同時了解那邊一帶的地形。

我走到了尚書府的大門附近，也就是我剛剛出來的大門。在大門兩旁，則是一直伸延過去，足足到整整一條街道的長度才轉過彎來。
然而只要我認真的細看一下之後，便會感覺到這根本不是圍牆，而是城牆。

三步一崗，五步一哨。
我回想起來，在我剛剛從尚書府離開之時，的確是能夠看到那些立於「城牆」旁邊的崗哨…現在在牆外，便更加能清楚看到那些哨兵如何緊盯著外面的動靜。
此時我環視四周，尚書府門前雖然是街道，但路上的行人都是匆匆而過，就像是不敢停留一樣…

難道這是尚書府的威嚴？
或者是尚書府的勢力影響…？

A. 在城內調查一下
B. 在城內問問路人
C. 圍著尚書府再走走
---
聽日繼續

放兩日

返完工放假有乜感受

咁夜

時間只係人創造嘅單位
有心就幾時都係朝早九點

時間係自然界唯一既單位
但一秒其實唔=一秒

所以樓豬嘅轉頭≠轉頭

---C---

我思考了一陣子後，我便決定圍繞著尚書府走個圈看看，一方面是視察那些崗哨的情況，同時也看一看周圍的民居等。
我在相隔著半條街的距離隨著圍牆走，避免被那些哨兵注意到。

我沿著圍牆走，那些崗哨沒有少過，就這樣一直包圍著整個尚書府。不過那些崗哨上的哨兵，有一部分明顯不是軍人或者守衛，反而是普通的下人充作守衛。

當我走完一圈，回來原來大門的附近後，忽然有一個守衛走近我問道「這位少俠，尚書府重地閒人免進…你在這裡已經走了一圈，便以為我沒注意到。」

我打量了一下，這個守衛雖然身穿尚書府內那些下人的衣裝，但是手上卻拿著長槍…

A. 直接拿出令牌
B. 直接離開
C. 說自己只是路過

樓主出文速度與靈感成正比

截B

---B---

「抱歉抱歉。」說罷我便迅速遠離尚書府門前，而那個守衛看到我走開以後，便沒再多追過來，讓我直接離開了。

從尚書府走遠後，我便向著城中央方向走，打算重新再決定去向…
我再次回到城中央的城樓之下，正準備登上城樓之時，一把聲音忽爾像是從我耳邊低喊了一聲「路兄…」
這不是一般呼喊聲，反而像是一股沉實的氣直接傳到我耳邊一樣，所以就像是在我耳邊低語一樣…

我隨即轉身一看，卻發現身邊四下無人，不過說話的人我卻看到了…就在遠處的小巷之中站著了一個男子，他把身影藏在了房屋的陰影裡面盯著我。
我把眼神投向那男子，然後那男子便對我招了招手，接著就走進了小巷裡面。

我往著那男子追去，而當我走到小巷的入口時，便看到那男子站在了巷子之中，等待著我的到來了。
看著那男子和小巷之內黑暗的環境，不禁便有一點提防，於是我只站在了小巷前方一動不動。那個男子見狀，便從懷裡拿出一個令牌，雖然我站在了遠處，但我也馬上認出了那個是神侯府的令牌了。

我帶著提防慢慢步進了小巷，那個男子便開口說道「路少俠，時間有限，長話短說了。」
我只點了點頭，沒有開口說話，而那男子便再說道「在你身邊那個拿巨鎚的天長老，已經將我們跟隨著你的小隊處理掉，我們第二隊人馬正準備接近，四爺也會到來，請少俠你耐心等待兩天。」

那個小隊，難道是指臨知市內的怪人？至於四爺…即是冷血會來？
「兩天？」我問道。
「神侯交代的是「裡應內合，解決敵人。」」男子說罷，便轉身想要離開…

A. 叫停他
B. 讓他隨便離開
C. 試著追問
---
1. 回尚書府
2. 繼續在城內走走

---
分組點票 兩面都投一投
聽日繼續

B 2

b
---
2

C2

到底神候府平時有幾多眼線監視路叔
流動監獄

無自己勢力呀。

無錯 其實劇情入面經過左好多次
創教/歸邊/成為某派幹部 之類既選項 如果確立左任何一邊都會影響劇情

理論上路氏勢力依家有三個人嘅
路叔 雞 大媽

路叔嘅社會地位

青城羽墨果個師父算唔算

男人難搞d
要靠基得出手

兩日之後神候府班契弟打上門
楊廢老google都慳返
如果樓豬要再落井下石可能安排埋殘疾跟住冷血一齊
楊廢老手握唐明之力
路叔到時要點拆

---B+2---

我沒阻止他，直接便讓他離開了。

他走了以後，距離中午還有一點時間，於是我便決定在城內再走一圈。
我從小巷離開之時，一群拿著兵器的官兵便從我臉前急步跑過，像是追逐著甚麼一樣。
見狀，我便靜靜從後方跟上去了，而那些官兵急忙地向著城西跑去，於是我便一直跟著，慢慢跑到城西去了。

到達城西以後，那群官兵會合了另一群官兵，然後便在城門附近分成左右兩排，列隊等候了。此時，那些群眾都圍繞著城門看熱鬧，於是我也混入那些人群裡面了。
不久之後，一個戴著京劇面具，身穿綠衣，身形應是位高大男子的人，騎著一匹黑馬，徐徐的進入城門。

那群官兵看到那人進入，便全都彎下了腰，極為緊張的低著頭，一眼也不敢看向馬上的那人。
而那人則沒說沒句話，也沒有留意那些官兵，直接慢慢策馬向城北走去。
「媽媽，他是誰？」群眾中的一個小孩說道，而那小孩的媽媽馬上便捂著他的嘴巴，不讓他再說出話來了…

A. 跟著那男子
B. 在這附近看看

仲有一篇
聽日回復正常

想投a但滿票了
係咪李羽出場啦

---B---

那人遠離了以後，那些官兵便逐漸井井有條地散去，而其他的圍觀群眾亦逐一慢慢遠離了。
而我則決定在這城西附近逗留一陣，順道調查一下剛剛的事。

我先環視了一下四周，看看這城西位置的商鋪…
正如我之前所說，這裡洛陽的城西接壤長安，也就是唐國首都，但同時東面又鄰近明國，故此洛陽也因為這「地理」優勢，而變得繁華起來。

而這城西，除了像是客棧、飯店之類的基本商鋪以外，還有一些驛站、典當鋪之類的商業型店鋪…其中比較特別的，就是還有一間鏢局，以一個金漆招牌寫著「白雲鏢局」的字樣。

正當我還有四處張望之時，一個穿著較暴露的年輕女子便從一間飯店前走近過來，搔首弄姿地說道「一看便知道少俠你是外地人了，要不要來我店內快活快活呀？」

A. 先跟著去看看
B. 不了 繼續在附近看看 (可提議合理行動)

估下

Btw 聽日繼續

B
不了
指自己要去妓院快活
對飯店冇興趣

a 鏢局終於出玩番

現

轉b 唔食肥婆

a諗起佢

跟B提議。

唔想路叔食肥妹...
B 去鏢局

都係轉A。

冇人支持去妓院

乜佢唔係妓院裝假狗扮飯店咩？

懷疑下啫
樓豬平時咁憎我動議去妓院

截B 你班友改黎改去睇到我好亂

A先岩 最後原來珅熊基又轉左A

又冇得去妓院叫雞

---A---

現在我亦沒甚麼固定的目標或地點，既然如此，跟著這位姑娘走一回，倒是沒甚麼大不了的。
「好，我這就跟你走一走。」我答道。
「來吧帥哥！」那姑娘興奮地繞著我的手，然後便拉著我往旁邊的那間「飯店」走了。
姑娘把我拉到飯店之內，在穿過了門前的那些正在招攬客人的女子後，映入眼簾之下的，便是一個前所未見的景象。

眼前是一個飯店的大廳，但一個又一個「花姑娘」坐在了那些客人的大腿之上，用手餵葡萄之類的已是普通的技倆，直接喝一口酒，再用口餵到男客人口中的也是極為常見。除此以外，這裡的花姑娘衣著也是豪放美豔，衣服左右兩邊都只是剛好搭在肩上，而胸前就像只有一塊布剛好擋著，根本是半個胸部都放在那些客人眼前了。

雖說眼前的光景看來盡是福利，但唯獨是有一點讓我覺得古怪的…
就是這裡的花姑娘身材都頗為豐滿，有幾個甚至可以說成肥腫難分了，不過那些客人倒是玩得樂而忘返一樣…

剛剛帶我進來的那個姑娘看到我的眼神，便開口問道「少俠是不是第一次來唐國玩？」
「對…」我不加思索便直接答道。
「我們唐國的風氣是較為開放，像我們這種風花雪月之地…呵呵，公子多來一點便會習慣了。」姑娘語帶挑逗地說道。

姑娘或許弄錯了，相比起眼前的這種風氣或是「玩法」，我倒是對於那幾個身形接近是如兩個我的女子更為驚訝了…

A. 找個瘦的花姑娘
B. 隨便來個推介的花姑娘
C. 唔食咁偏 轉身走

B 有甜下個post正評

那幾個身形接近是如兩個我的女子

即係有大波波

b 砸死人 全劇終

大部分讀書們的口味 >> 正常人口味

食蘿莉又比人鬧
食大隻婆又比人鬧

點樣得出呢個結論

路叔個胸乘兩倍

#669

又明白咗d嘢

fat fat no ar

B, 一場黎到試吓地道特產先

樓主自己寫到反胃？

B
人一世物一世

可能話讀者口味>正常人 跪緊玻璃呢

出左去食飯

---B---

「隨便介紹一個花姑娘來吧。」我對那帶路的姑娘說道，同時走到一張空桌旁坐下。
那姑娘殷勤地跟了過來，再說道「少俠我盡快替你安排，耐心等一等喔。」說罷，那姑娘就走開了。

然後我便一個人坐在桌旁看著周圍…
我先打量了一下這裡的客人…這裡的客人從外觀看來可真的是各式各樣也有，有個身旁放著大刀，滿身肌肉的大叔，看來像是某某鏢局的武師一樣；有個則是衣著光鮮，看來頗年輕，就像是某達官貴人的兒子一樣；而有一個穿著西域衣著，看來就像之前我遇過的那個外族商人一樣。
而那些坐在他們旁邊，甚至坐在客人大腿之上的花姑娘，則比較相似，大部分都頗為豐滿，有些甚至正如我之前所講，根本是兩個我的身形了。不過即使他們如何豐滿，她們的容貌也算不錯，只是有一陣風塵味而已。

此時，那帶路的姑娘帶著另一個花姑娘回來了…
她身邊的那個花姑娘也是頗為豐滿的體形，不過她的容貌可是極為標緻，同時那冷淡的表情讓她增添了幾分冷豔的感覺，再加上眼裡那份確實的自信，讓她的美貌竟然可逆轉了那豐滿體形帶給我的感覺…反而有幾分吸引。
「客官，這位姑娘好嗎？」帶路姑娘問道。

A1. 好 要求開間客房閒聊
A2. 好 就在這喝喝酒
B. 不了 走

跟住原來係千面人

有心理陰影?

好有嫌疑
其他人都風塵味
係佢自信冷艷

A3 爆房性交

跟，唔好比機會樓主則則膊唔寫。

反巴，你唔好逼我block咗你

可能係黑童 跟住李羽黎

可以截A1啦

當你A1

---A1---

「給我開一間廂房，讓我跟這位姑娘聊一聊。」我答道。
那個花姑娘聽到我的說話後，輕皺了一下眉，然後再強行擠出一絲歡笑出來。
她就像是有甚麼不滿一樣，但是她還是把自己的演技展示出來了。
「好的，那客官請跟我來這邊。」帶路姑娘答道，然後她便開始帶我往裡面一點的廂房，至於那個花姑娘則緊緊跟在我後方了。

帶路的姑娘將我倆安排進了廂房之內，而廂房內刻意裝修得頗華麗，不過除了那張床和中間的桌椅，我想也沒多少人會在意其他的裝潢了。

我坐到了中間的桌椅旁，而那帶路姑娘便馬上說道「雲芯，來來來，快點給客官斟酒。」
那個叫雲芯的花姑娘假笑著的拿起酒杯，然後把酒倒到桌上的酒杯了…
帶路的姑娘搖了搖頭，說道「客官別介意，她是新來的，少不了有些笨手笨腳…」
說罷，帶路姑娘便走到了雲芯身旁，低聲說道「要是客官有甚麼不滿，你今晚就沒飯吃了！」
帶路的姑娘刻意壓低聲音說話，但在我的內力面前，她的行為可是毫無意思的。
「好…好的。」我終於聽到這位雲芯姑娘說第一句話，不過她的不情願倒是再次展露出來了。

「客官，慢慢喝酒慢慢玩，待會我再過來。」說罷，帶路的姑娘便離開房間了。
雲芯姑娘無奈地拿著酒杯，然後遞給我說道「公子，請用。」
我接過酒杯，然後問道「你就這麼不情願嗎？」
雲芯姑娘沒有絲毫隱瞞，直接答道「人在江湖…身不由己。」

A. 先聊聊天
B. 要求她開始工作

聽日繼續

b
唔係真係想娶隻真雞返屋企呀

B，二揀一即係傾左計就冇床戲，吾會中計。

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB
好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

B
咁大仇口 不了

新人

Live
A
唔食肥野

好奇問下
一開波雷神唔係有個女咩
仲有講到師徒咁重要
不良人殺佢徒弟仲幫唐國？

叛變好似冇咩好
唐國肥閪多

仲有幾多左右完？

有人記得雷神個女
設定上雷神個女已經雲遊四海緊 暫時未有歸期

至於幫唐國個面
佢一路無幫唐國 係幫緊羽墨

仲有幾耐完
年頭我預6月 而家我預今年內

B之後A得唔得

#621
--B+2---

我沒阻止他，直接便讓他離開了。

他走了以後，距離中午還有一點時間，於是我便決定在城內再走一圈。

有時間限制可能趕住返尚書府食lunch
應該吹咗水冇得屌閪
屌完閪冇得吹水

新讀者
兩日睇完
所以記得

依家覺得另外一條穿越友
應該變咗心
真命天子變咗墨生

其實各位巴打咁中意
不如自廢武功
專心叫雞好過

難得樓豬比屌閪選項
點都屌咗先

法國d外國撚總係寸柒柒，甘唔鐘意咪返去食好pure好true既支那妺lo。

我覺得佢講既野都錯唔晒
大家鍾意叫雞多過其他劇情
介紹你地睇爛尾王馬化雲

我相信如果揀傾計
條女可能又會9up話咩上有八十下有八歲果d
然後路叔sad到起機都受良心譴責放低錢就走

只係想樓豬寫食肥閪 唔係中意叫雞

好想食幼幼

真正既蘿莉控係保護蘿莉 就等同於強者保護弱者既心
你呢d只係單純既犯罪者

By 當年某個聽完千本幼女既蘿莉控朋友

平時都唔中意投叫雞，但係今次有肥雞幾特別

agger

俾錢就不了
用令牌叫雞

只可以話依家時勢唔好食幼幼係犯法比人打壓
其他果d獸控御姐控阿婆控死物控幾可見過要咁講
淨係無啦啦食幼幼就要強者保護弱者
上面果d愛好者又有冇入哂愛協風雨蘭家計會五金維修
調返轉會咁講果d先係假蘿莉控想做保鏢咪直接講

凌晨上水

A

---B---

「世間很多人也是身不由己的。」我說道。
雲芯沒再回答我，而面對眼前這位身不由己的雲芯姑娘，我可以做的，也只有溫柔地接受她的服務，盡力不留難她。

「來，坐過來幫我斟酒吧。」我說道。
雲芯深呼吸一口氣，接著神色一轉，將剛剛那股無奈的心情放下，然後便走到我身旁，直接坐到我的大腿之上開始為我斟酒。
她雖然有著較豐滿的身材，但坐在我大腿之上，我也不覺得有甚麼沉重的感覺，反而她那豐滿的肉感，輕輕的依靠在我身上，不禁讓我感到有種像是孩童抱著自己的布偶一樣安心感。
而且她身上散發著一種淡淡的清香，這股香氣跟這「青樓」之內的感覺相異，就像是有種出淤泥而不染的感覺…

當然，這也只是我一廂情願的想法而已。

她把酒斟完以後，便嗲聲嗲氣地說道「公子請喝。」
我一口氣把酒喝掉，然後再說道「在這裡，你能做的有甚麼？」
雲芯她嫵媚地一笑，答道「甚麼都可以。」
我沒多說話，一手把坐在我大腿之上的她抱起，直接把她帶到床上，然後再跨在了她身上。

完事以後，雲芯穿好衣服就坐在了床邊沒有再說半句話，我試著再與她說些甚麼，她都沒有回答我了。

A. 走
B. 與她多聊幾句

唔係想溝隻雞呀嘛

雖然無用但想投B
可能有情報呢

樓豬冇寫啫
其實其他女都冇乜反應
因為全部都冇寫高潮位

沉船

傾兩句就係溝

拖手同kiss會有BB㗎
好彩冇拖手冇kisd

真係好彩 淨係扑左

要溝曬兩國標準美女

依個寫到明死魚

B
自己條女先中出即飛

---A---

我坐在側面看著她，就像是一個旁觀者一樣…
青樓就是一種這麼奇怪的東西，前一刻我們還是交纏在一起，做著親蜜如戀人之事，下一刻我們又再次變回陌路人。

這個沉默難以打破，亦都無從打破…我整理好衣衫之後，便再站起來，準備從青樓離開了。
我剛步出房間，剛剛那個給我帶路的姑娘便走上前來，熱情地問道「公子，雲芯的招呼還好吧？」
「不錯…」或許我對雲芯姑娘有著那麼一點好奇，但我們的關係終歸也只是客人與青樓女子，與其多說話，默默離開才是我此刻該做的事。

「那就好了，客官要走了嗎？」帶路姑娘問道。
「對。」我淡淡地答道。
「那這邊盛惠客官一兩銀。」帶路姑娘答道。

一兩銀，這倒不是甚麼大數目，我身上都還有幾兩…

A. 比錢
B. 出示令牌

C 逃走

幾有趣既選項 受

可惜冇人跟

好悶呀

又話好多書未睇？

一路都記得 我仲以為個女係比墨廢佬軟禁去控制雷神

---A---

一兩銀，這倒不是甚麼大數目，我身上都還有幾兩，所以我就避免拿出令牌，直接拿錢出來了…當然，拿著楊大叔的尚書令牌去青樓，此事始終有點說不過去。
在接過我的銀兩後，帶路姑娘便殷勤地送我離開了。

從這青樓離開後，我再次回到城西的商區…隔了這一陣子後，剛剛圍觀那位騎馬男子的人群都已散去了，故此我也不作逗留，離開這街區了。
而剛剛在青樓之中折騰了一回，略為消耗了一點體力，而現在的時間已過了中午，所以我便決定先回尚書府內休息一下。

回到尚書府時，已經過了午飯的時間，故此在大廳用膳的人們都已經離去了，所以我只是叫下人幫我將飯菜送到房間中而已。

用膳以後…

A1. 找楊大叔
A2. 找覃汨他們
B. 在尚書府內走走
C. 再次出去看看

遲下再講佢

BTW 聽日繼續

a2
我記得路叔朝早係偷走出去
覃仔點都會盤問路叔㗎啦
係時候9up擾敵大法

---A2---

用膳以後，我便決定先去找一找覃汨他們。

我走到覃汨的房間，敲了門一陣子都沒人出來，於是我又敲了敲鐵無心的房間，然而也是同樣沒有回應。
就在此時，一個下人路經了我身邊，我便截停了他問道「請問一下，你有看見這兩個房間裡的人嗎？」
「現在大家都應該在後院的比武場，因為有個大人物來了。」下人答道。
大人物？比武場？
「你可以帶我過去一下嗎？」我答道。
「當然。」下人答道。

然後下人帶我穿過了走廊和廳堂，兜兜轉轉下走到了整個尚書府的最裡面。
這邊是一個巨型的花園，主要分成兩區，一區是滿滿的花草樹木，就如一個森林一樣，而花園的後方則是一個四四方方的比武場。

這裡本來應是個不錯的清靜地方，但現在，整個比武場都圍滿了人，楊大叔、覃汨、昨日的光頭男子、那兩位夫人…所有人都在這裡，而台上更有一張熟悉的臉孔，是鐵無心…而且台上的景象讓我不禁震驚起來。
鐵無心拿著他的玄鐵鎚，氣喘如牛的單膝跪在了台的一側，而在他正對面的，正正是剛剛城西所遇見的那個面具男子。

面具男背著手於身後，從容不逼地說道「鐵師傅，還要來嗎？」
鐵無心上氣不接下氣，無奈地說道「不…不用了。」
「哼…」面具男輕笑一聲，再一躍到台下，站到了楊大叔身旁。
「唐先生的武功果然是天下第一。」楊大叔恭敬地向面具男說道。
那位唐先生冷靜地答道「天下間的高手還有很多，在下的雕蟲小技，也只可對付一些弱者。」

此時鐵無心的面色就變得更差，但他卻只是敢怒不敢言，心有不甘地一躍回到覃汨身邊了。
在大家將注意力放在了鐵無心和唐先生身上之時，我走到了覃汨身旁，而他倆看到我以後，卻沒說半句話，反而一直將視線放在了那位唐先生身上。

A. 問那個人是誰
B. 走了再問
C. 轉走到楊大叔那面

d 出手劈佢

唐複？

咩樣?

---B---

看著覃汨和鐵無心的反應，我本想問一問他們這位唐先生的來歷，不過這裡顯然不是說話的地方，所以我就暫且不開口了。

那位唐先生跟楊大叔說完話後，便轉過身來，看向周圍的眾人。
唐先生運起內功，將聲音傳遍整個後院，說道「請問在坐的各位，有誰還誰領教一下唐門的功夫？」
我猶豫著應否上前，身子不禁輕輕動了一下，鐵無心便隨即抓著我，低聲說道「別，你現在打不過他。」
鐵無心堅定的抓著我，而我也沒再多反抗，順著鐵無心的意思留在原地。
而場內的人都沒有多大動靜，大概我到場之前，唐先生已經震懾了場內的人，故此想挑戰的人都早已打退堂鼓了。

楊大叔看了看四周的反應，便站起來說道「既然大家都沒意思繼續，那唐先生就先回去休息吧，一路趕來洛陽，也舟車勞頓了。」
「哈哈，那就麻煩尚書大人幫我準備客房了。」唐先生說道。
「當然，當然。」楊大叔恭敬地說道，同時指引著一個下人陪同唐先生離開。

在楊大叔和唐先生先後離開之後，場內的眾人都各自離去，而鐵無心和覃汨，也與我一同返回客房那邊了。

鐵無心和我跟著覃汨走，然後再一起回到覃汨的房間之中。我和覃汨進去以後就直接坐下，而鐵無心則站在一旁，不甘地說道「我絕對不應輸得這麼難看！」
「現在後悔也沒用，回去好好休息吧。」覃汨說道。
「我…唉！」鐵無心一臉不悅地從房間出去，然後房間之內便只剩下我和覃汨了。

我正想開口向覃汨問及那位唐先生之事時，他便先開口說道「你想問剛剛那人吧？尚書大人說他就是唐門宗主 唐複。」

唐複…記憶中這名字我也聽過數次，他可算是現在江湖之一數一數二的高手，不過行蹤詭秘，長期身處於唐家寨，江湖上對他的認識也是少之又少。

「唐門宗主…怎麼會來了？」我問道。
「這我可不知道，這是尚書大人的安排…至於剛剛他與天長老怎麼打起來，就比較複雜了…剛剛午飯的時候，尚書大人並未出席，到眾人都吃完以後，尚書大人才終於露面，說要為我們介紹一名高手…」覃汨說道。
「那人便是唐複。」我說道。
「沒錯，之後尚書大人把我們帶到練武場，先是有幾個尚書大人的食客上去挑戰了一下，但他們很快便敗下陣來，接著那個唐複便開始挑人上去打了，先是一個用劍的食客，然後便是天長老了。」覃汨解釋道。

A. 問招式
B. 問戰鬥情況

太長要斷一斷

大家想聽邊樣多d 或者想聽邊樣先
另外有冇其他野想問

B
咪又係蠱毒功

c
反客為主
主動交代自己出咗去叫雞

哇哇哇，四爺一個唔夠做，隨時要四大名捕加一槍先得

我想問尚書府食飯有乜餸

受 但會有微調

9up大法
大家一齊諗下點同覃仔9up掩飾神候府班契弟已經入咗城有陰謀

截反巴鳩UP大法 晏小小再出文

想知轉頭同晏少少邊樣快d

轉頭=我寫緊 但係我可能要寫好耐
晏少少=我轉頭先開始寫

---C(直接交代)---

「這位原來就是唐複…我剛剛在城西見到他時，還以為是那一路的人物。」我說道。
「城西？你去城西了嗎？」覃汨問道。
「對，我剛剛到城內走了一趟，而在城西時，正巧遇到他進城。」我答道。
「城西…這樣你也花太久了吧？你在城西幹了甚麼？」覃汨追問道。
「呃…去飲花酒了。」我答道。

覃汨由心大笑，說道「哈哈，居然是這樣遇到唐複他進城，真是有趣之極。」
我略為尷尬，沒說出半句話來，而覃汨笑完了以後，便冷靜下來再開口說道「不過…這唐複真是神秘之極，我想墨幫主回來，也未必能勝過他。」

墨瑯於我記憶之中，可不是甚麼武功高手，反而是善暗器、機關之術…就像是能行能走，但內功不足的無情…他跟鐵無心相比，又真的比較能打嗎？

覃汨又再一次在我神情之中看通了我的想法，開口說道「在正面交鋒之中，幫主可不是弱者，他的機關之術可比你想像中出神入化。」
「這…我不打算深究，戰鬥中有太多因素影響戰果了，那是一句強弱可作定奪。」我答道。
「你說得對，不過這位唐複可就複雜得多…剛剛他於天長老的一戰中，明顯在出掌時有一股邪氣，但他就像是不想傷到長老一樣，沒把這邪氣釋放出來。」覃汨解釋道。
「邪氣…？作為唐門中人，莫非是毒？」我問道。
「可能性極大，唐門中人常使一種蠱毒術，相信路兄你也早早見識過。依我看來，這位唐複正正是身懷極致的蠱毒功，而且在這蠱毒功的支援之下，他還身懷唐門各種外功絕技。」覃汨說道。

若要知道唐門之事，想必就是霜兒知道更多…
對…若果霜兒在我身邊就好了…

「現在我打算再花時間調查一下唐複此人，路兄你要幫忙嗎？」覃汩再問道。

A. 好
B1. 不了 (去找神侯府的人)
B2. 不了 (找楊大叔)
——
今日應該仲有一篇加更 應該深夜出

B1

主角係時候要進化

比唐複發現 再去唐家寨坐監

兩日後冷血到咗
覃仔一邊嗌一早估到一邊比鐵廢老拉住逃走
冷血同路叔灘牌要路叔讓殘疾比佢
好似d爭產膠劇咁楊廢老武功好聽到佢兩個交涉時提到殘疾原來殘疾咗仲要係路叔害嘅
楊廢老嬲嬲但知道跟住叫唐複幫手捉路叔
冷血領悟到路叔死咗就唔洗浪費時間爭女跟住賣隊友走佬
路叔不敵兩大高手被捉
坐監

想睇唐門改造路叔

百毒不侵

同尚書學埋追命腿先好去坐監。

係都問羽墨拎人長老腿功心法

why not both
反正都要全部反面
轆盡哂d人情卡先

---A---

「好，你想我怎麼幫忙。」我答道。
「關於唐複，基本上我是打算從三個不同方向調查，而我們主要人手同樣也是三人，所以我正打算讓我們每人做一件事。」覃汨答道。
「願聞其詳。」我簡單地說道。

「首先是天長老，他的行動速度較快，所以在城內城外調查的事，我會交托予他。」覃汨說道。
「這倒是你才知道了。」我無奈地答道。
「對，所以天長老的調配我會全權負責。」覃汨答道。
「那麼你自己呢？」我追問道。
「我則在整個尚書府內調查…這方面我自有方法。」覃汨答道。
「只要能解決事情，我也沒意見。」我答道。

覃汨微微一笑，再說道「至於路兄你，我希望你直接從尚書大人入手。」

原來如此，覃汨打算利用我與楊大叔的關係去套話…
楊大叔的真正身份也是明國之人，若然我直接跟楊大叔溝通，當中亦可免去不少的麻煩…
不過同樣地，唐複此人也在楊大叔的身邊…故此直接跟楊大叔溝通，亦可算是最為危險的工作了。

A. 好 就此決定
B. 不了 (其他合理方案)
---
聽日繼續

A
另外問埋佢有冇嘢要幫羽墨手係楊廢老度爭取
人類迷惑行為大法

B
妓院收集情報大法

反巴思路跳脫
Btw 截A

現代人風格
功利行先

---A---

不過按現在的情況而言，覃汨的方案就像是最完美的決定了…
「好，就此決定吧。」我答道。
「那麼行動的方式就由路兄你自己決定，而我也開始準備我的行動了。」覃汨說道。
「好的，那我先回房間了。」我再答道。

離開了覃汨的房間後，我便考慮了一下眼前的情況…
若從城西的情況所見，唐複進城之時已經有官兵迎接，而且剛剛練武場上楊大叔與唐複的關係，顯然唐複到達洛陽之事，楊大叔是清楚的，不過對於神侯府方面的行動，就不知道楊大叔掌握多少了。

如是者，我眼前可是有兩件事要辦，而如何平衡這兩件事倒是一個問題。
一方面要找楊大叔，另一方面要聯繫神侯府…若然楊大叔只是知悉唐複的到來，這樣我們只需要阻止神侯府，但若然把唐複找來的人就是楊大叔，那就不知道楊大叔到底在下一盤怎麼樣的棋了…

A. 出外 試圖聯繫神侯府
B. 找楊大叔
--
1. 即刻去
2. 休息一下再去
---
分組點票 兩面都要投

b
1

b
2
咁先啱

B，1

無人想理神侯府。

其他巴絲唔知佢地啦
但之前種種跡象
令我堅信佢地最後會反面
不如由得冷血同唐唐打餐死先
最好兩邊都打到少咁幾件零件
路叔最後出嚟收頭

截B2

堅定不移拒絕協助四大勢力

外國勢力有冇出街

冇

你都做左外國勢力咩

---B2---

我決定休息一下之後再去找楊大叔，畢竟剛剛他才跟唐複離開，唐複或許仍會在他身邊，所以我也先不過去，免得出甚麼問題了。

我就這樣在房間中調息，當然…也想了想到底「左右互搏」是怎樣的一回事，不過都依舊毫無頭緒便是了。
大約一個時辰之後，我便再離開房間，前往楊大叔的房間了。

我往著之前與楊大叔見面的房間前那條走廊前進，但當我才剛去到走廊前方，守著入口的那個下人卻把我擋了下來。
「少俠抱歉，請問你想…？」下人問道。
「我有事想找一找尚書大人。」我答道。
「你應該是那位路少俠吧？你找尚書大人所因何事？我先去通傳一聲。」下人答道。

A. 有要事需盡快找尚書大人
B. 有私事找一找尚書大人
C. 你通傳便是了
---
聽日繼續

D
四個字
九奪神功

跟 武力解決

123 意思都係一樣 = 關你撚事

btw休息一會對劇情嘅實際影響係咩？

abc

跟，但不如向佢請教追命腿。

要學下拳腳功夫咖
成日坐監 路叔一冇劍就變左廢柴

好似玩上古卷軸㩒T制可以跳時間咁
休息當休息咗一個鐘
咁跳咗一個鐘咪會快d到下一日
唔跳就要出多幾篇搵嘢做填咗d時間

講九奪楊廢老先get到㗎嘛
入到去要求人教乜就到時再deal

AB係接近d 唔同對白會小量影響
C先係關你撚事

Btw 唔休息直接去會真．撞到唐複

以為反巴個意思係叫佢傳話講「九奪神功」四隻字

我意思真係想叫佢傳九奪神功四隻字
咁楊廢老一聽就知係想求指導
再加上個武功同佢以前個身份有關
好過就咁公事私事唔知想點

咁我照截你原意

留名等睇傳話佬係內奸

---D(反巴)---

「麻煩你幫我告訴大人四個字便可。」我答道。
「路少俠請講。」下人答道。
「九奪神功。」我說道。

為免產生甚麼問題，我想了一個只有我和楊大叔才明白的東西，若楊大叔聽到「九奪神功」，自然就明白是當日那個唐明村的小伙子來了。
如我所料，下人不明所以，但是亦點了點頭答道「這…我馬上去傳。」
然後那個下人往走廊裡面走，但不消一會他已經急忙的跑回來了。
「路少俠，這面請。」下人恭敬地說道，同時把我帶到裡面去。

下人這次不是把我帶到上次的那間房間，反而是一間更裡面的房間。
下人先敲了敲門，然後楊大叔的聲音從裡面傳來，說道「進來。」下人聽到楊大叔的指令後，才幫我把門打開，再請我進去。

進去以後，那個下人把門關上便離去了。而楊大叔他坐在了一張書桌前，在看著一些公文之類的東西，而房間兩旁除了一些擺設的盆栽之外，便是書架與公文了。
「仁甲，有事找我嗎？」楊大叔一邊專注地批閱公文，一邊問道。

A. 直接開口問唐複的事
B. 直接問神侯府的事
C. 問關於九奪神功與追命腿的事

c
等睇路叔比人屌

就快年半了

到依家都未食到

啱啱睇返先留意到
「她看起來跟如意差不多，二十來歲，皮膚看 來光滑細嫩，身材凹凸有致，五官略帶外族色彩，看起來並非漢人。」
原來係生到同如意差唔多不過鬼妹feel
後面d post仲屈咗佢姿色只係普通女仔

墨瑯扮路叔食左都唔奇

之前公投完千面人係女
safe

---C---

「其實我打算問一問你當初的事…也就是關於九奪神功與追命腿之事。」我說道。
「這兩招？有甚麼事了？」楊大叔疑惑地問道。

「當初楊大叔你傳我九奪神功，不過我總覺得自己發揮不了這招全部的實力…」我說道。
「哈哈，後發先至的招式，自然是要由經驗和實力所堆疊起來。」楊大叔答道。
「你的意思是…」我再問道。
「不管仁甲你信不信，當初我把九奪神功教給你的時候，是看中了你的潛力，而九奪神功在你手上想必會發揮他全部的實力…不單單是這樣，想必還能尋根究底。」楊大叔說道。

「尋根究底…莫非你是指九奪神功的原形？」我問道。
「對，九奪神功是傳承至一位劍術高手的一招絕技，那招亦是講求反擊，講求料敵先機，但那招開就高明得多了。」楊大叔說道。

這個傳說我在慕容候身上已經聽過了…九奪神功本來就是不完整的獨孤九劍，只有其意，而不知劍技的重心。

「原來如此…」我答道。

A. 說出自己學到一點獨孤九劍
B. 不說 繼續套話
---
聽日繼續

之前明明話追命腿啱佢多d㗎喎

「九奪神功吧，這名字聽起來很特別」
「少俠，其實我心中認為你比較適合追命腿，不過你決定九奪神功就教你這招吧」

b
留返一線生機比複姓佬

即係追命即刻有發揮 九奪得潛 個陣路佬咁廢有潛力都冇用（好似係）

可能樓主一時偷懶無覆核，又撞正反ching重睇。

又或者楊廢佬做左政府官員之後學識左鳩up

南宮廢老其實講過總訣式比路叔聽 路叔自己領悟都唔成問題

有口訣
再加埋九奪嘅動作
惡戰多幾次可能就砌得返埋
btw
南宮廢老同複姓佬都show過江湖中人有幾想搶九劍
我驚講完楊廢老即刻反面要九劍
同埋睇返以前其他人想搶北冥
都係冇得選劇情入面自動拒絕
到時激嬲尚書大人就......

睇黎樓豬駁唔到

無錯 追命腿即學即用

樓豬岩岩醒 咳到仆街

入黎追post都會中武肺

所以UST台灣巴冇再入嚟

好耐冇見佢

佢封咗我地關

---B---

「原來如此…」我答道。
「若果仁甲你的悟性足夠，你可以找機會再試一試，將劍招反擊融入到九奪神功之內，或許你能將九奪神功與劍招重新再組合成一招全新的「絕世劍技」。」楊大叔答道。

楊大叔的意思…難道是在獨孤九劍以外的一招…？

「我會努力試試的。」我答道。
「那麼關於追命腿，你又想知道些甚麼？」楊大叔問道。
「我記得當初楊大叔你說過我比較適合追命腿吧？那到底是甚麼意思？」我問道。
「當時你的經驗和內力不足，九奪神功未必能最有效的幫助你吧。」楊大叔答道。
「那麼追命腿就可以了嗎？」我問道。
「這就得看看你的悟性，追命腿正正就是四大名捕中的追命所教我的。」楊大叔答道。

「甚麼…？」我一臉疑惑地問道。
「我與神侯府也算是有點關係的，這件事你應該不知道了。」楊大叔答道。

A. 追問大叔與神侯府的關係
B. 不問

A 後日路叔就仆街

b
仆街呀

---B---

「當然不知道。」我隨便地答了一句，沒有刻意追問下去。
「啊…說起來這兩天會有點事。」楊大叔說道。
「有點事?」我疑惑地問道。
「仁甲你就別牽涉在內了，這可是我們明國的事。」楊大叔答道。

「那麼我們說回追命腿吧…？」我嘗試把話題帶回去。
「好，那你想知道甚麼？莫非…你想學？」楊大叔問道。
「雖然我不算是個武痴，但我也想知道多一點關於不同武功的事。」我答道。
「那我告訴你也沒甚麼大不了。」楊大叔答道。

楊大叔走到其中一個書櫃旁，然後從下面的櫃內拿出一個箱子，箱子被一把大鎖鎖著，可算是非常嚴密。
然後楊大叔從懷裡拿出了一把鑰匙，慢慢的把這大箱子打開，再從箱內拿出了一本書…

「這是追命腿的秘笈，以仁甲你今時今日的功夫，你大可以自學了。」楊大叔答道。

A. 接書
B. 不接 (其他合理說法)
---
聽日繼續

路叔既外功終於有得升下lv

個箱應該仲有其他書

遲d去偷

直升一線頭嘅最後機會

再學埋左右互搏 自創路氏十劍

個箱有哂四大名捕同神候d武功

咁要學驚艷一槍 唔係就曬左路叔幾百年內功

路叔仲後生係咪可以連發

驚艷機槍

驚艷核彈

琴日見到有碧咸故去左睇 原來個作者之前有神鵰爛尾故 見到呢度d手足

飛天老鼠啲武功都未學哂

樓豬都有睇

我係神雕number one fans黎 最愛mk過

---A---

「那就謝過楊大叔了。」我答道，同時恭敬地接過大叔手上的秘笈。
「那麼仁甲你這兩天好好在房間中研究秘笈，也盡量別出來了。」楊大叔說道。
「別出來？」我問道。
「有大事會發生，就交給我吧。」楊大叔說道。
「這…好的。」我答道。

我和大叔再說了幾句之後，便從大叔的房間離開，然後回房間開始研究腿法了。

我打開追命腿法開始研究，這追命腿法基本的招數有六招，分別是「追影、追日、追電、追風、追浪、追恨」，另外加上一招被稱為「追神」的殺著，就總共七招。
不過有一點比較奇怪的是，書中最後三頁，還寫著「追夢、追悔、追魂」三個招式名，但是書中卻沒有寫下這三招的用法…

頭六招分別是運用不同能力的腿法…
追影是一門變換位置的技巧，著重身法與腳步；追日著重力度，也就是這腿法中的重擊；追電著重速度，腳下一踏步便如像閃電般的進攻；追風著重來回穿梭，如疾風一般的進攻；追浪就是著重如流水般的進攻，是一招連貫的腿法；追恨則著重如何進攻要害，就如像攻氣門，下陰等。
而最後的追神，就要集合六招的重點，「在變換位置時，穿梭於敵方眼前，再以閃電一般的攻擊，對敵人要害打出流水般的連擊」，務求一擊必殺。

書上所寫的這七招腿法已有著如此實力…真的難以想像「追夢、追悔、追魂」三招還有怎樣的威力。

A. 如楊大叔所說 在房間閉關練功兩日
B. 容後再練

c
搵覃仔9 up埋擾敵先

哎屌
不敢想像過兩日打開門路叔要點面對楊廢老尋仇

+1

好想做龍騎士

截A 轉頭開新post

黎了 !

幫手推爆

無人幫手推爆